覺唔覺冇食pre sem飯/開Sem飯既人好毒

開學一定識唔到fd子

蓋青 40碎重食開sem飯

屌那星 越吹越大

ching ive呢d低等院校都有開sem飯？

我同PROF食

仲介紹左幾個ANALYSTS 比我識